F1 2018 加拿大站 討論區

Formula 1 2018 Canadian Grand Prix

8 Jun 2018 - 11 Jun 2018

FP1 (FRI): 22:00 - 23.30
FP2 (SAT): 02:00 - 03:30
FP3 (SAT): 23:00 - 00:00
Quail (SUN): 02:00 - 03:00

Race (MON) 02:10 CLS, 半夜三更賽車

Location: Circuit Gilles-Villeneuve

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Sahara Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

反潮流俾個正評先

負..頁

Montreal現場睇

葡萄?

女人應該留唔耐 9up 緊想搵norris 玩 ,老麥唔肯

回錯

其實紅牛junior無人接班 呢個approach都正常
Young driver最近係F3 European Dan ticktum, F4 Italy都有個，真係好掛住以前一年一代

啲人半夜三更賽車 唔洗瞓？

屌
半夜都唔知睇唔睇好

朝早錄定架

我法國好多美洲人都係咁

果邊有時差
所以要提早錄定就翻當地人時間

賓屎唔用升級版偈

等睇垃利都快唔過賓屎

拉利自己去左多倫多跑

CC WHO LAUGH TO THE END LA

依件好野老麥點都唔肯放啦...

like geroge Russell in Mercedes

2點，點睇
有冇full game replay 網

Norris下年準備接大頭班 到時等雲當做一號車手教下佢

希望老麥生性

我唔覺得大頭會退
佢重幾有貨。
雷諾唔要佢 大牛都可能會考慮佢
雲當其實我覺得係老麥會令佢成長唔到
因為有咩事都可以賴落部車
根本唔知自己岩定唔岩

頂樓咪放咗BT link

慘

一年一個太快，唔會咁多位比人上到

可能兩三年一代會好啲

但佢識諗應該可以係大頭到學到野

qualified, main race 都輸甘多俾頭哥，冇得瀨啦

岩， 可能之前一年一代過份飽和，於是改左方針對車手好harsh, 一季無貨就drop，而家澳牛唔續約，55又歸化蕉之下，就有斷層。
對比返近幾屆junior, 每屆4-8個(F2-GP3-F3-F4-kart仔都有，最細2004)但平步青雲只有Gasly，早幾年有個泰國仔叫Albon, 簽左一年junior, 一年交唔出成績就要走人，但turns out去到F2越跑越有，仲被喻為最有潛能但又未有F1 connection嘅車手。所以牛搞到今日咁，全因比自己方針害死

艾邦唔係無水先上唔到f1?

黎緊又睇下ticktum 同杜漢仔跑成點

Williams嗰兩件撚屌表示：我地有父幹，你地等下先

果段同澳洲一樣都係最多吊到尾 爬唔到頭

Ticktum 睇佢表現都唔差

黑鬼買左架lafarrari benz唔會咋型

太陽神：Benz都無同級車

剩係睇過佢跑澳門，算係有potential 果隻
不過最緊要都係睇有無水喉

其實會唔會同一陽指互換東家

反正平治都想要個德國人攞冠軍

鹹嗰種MK 加 紅色車隊嗰種柒

我想像唔到...

站站睇鹹黑面

vet合約唔係到2020先完咩

don't racism

個台到會搵唔到偉大既鹹帝

其實聽講toto同平治一直都想要Vettel
不過Vettel 死都要係拉利
如果互換既話下年拉利未必咁勁抽
同埋kimi下年 跟住去benz?😂🤣

魚雷著左拉利衫亮相
今站會唔會搵到目標 撞落kimi到...

屌呀我夠想要多個德國人攞冠軍

搵堡堡

有時真係忍唔住笑

負負可能得正呢

你搞掂啲工程師先啦

又射波去燒腸仔

9bo.....

做咩炒左

驚你地未訓醒

魚雷靚仔左

韋少部車 前懸吊 揸揸下爛左😂

工程師可能諗住：屌，今晚係咪都要砌過啦，求奇啦

爛左好小事。
係驚佢副偈問題

Hass升級完無spare淨
叫兩位車手唔好炒 炒左就無
話開季頭幾場 多左炒 用晒啲stock
而新既又未咁快整好
叫塞my波同GRO就住揸

四萬哥個MGU-K可以用返
可以唔洗罰格

無法啦
GRO又spin又SC自炒

一嘢炒落去

FP2辛斯都差啲大炒
個尾甩一甩 掃到牆😂

波箱應該玩撚完，F1 撞車尾實大把手尾跟，由其是依家d 車整到咁精細

睇唔睇好？

星期日睇到3點訓

好難捱啊屌

想睇今晚Q

MAX仔好似好快咁

你哋睇邊個台

梗係有孖田嘅Sky, 不二之選

Yes but I like Ted's notebook more

有得揀既話一定係sky啦

未開場都瞓著

我都驚緊 而加返早，通常2點前訓

Benz 諗住唔撚用 hyper?

開拎走沙包

神要玩真了

今年拉利真係過撚份份
次次一二練撚鳩啲人

大頭speed trap最慢

三大隊都放咁多沙包

唔夠HS 唔可以跑咁盡😂要留返Q race

車架第一追翻

康打第二

雷諾新偈好似有料到
Hulk都上埋黎

唔係無換咩

3隊6副換晒wor聽講最新既講法

慳偈

明撚鳩隻牛
不過一震咸爺應該有貨交
韋少唔知炒唔炒呢

網頁版fox係咪睇唔到?

MAX炒落冠軍牆有幾多倍?

Hass😂🤣🤣🤣
一出Q1 即死車

煙霧瀰漫

大煙到

大煙到呢

笑撚左
出黎搞笑?

啲engineers 眼神死😂😂😂

一出車就死

砌車駁錯野
Gro今年堅黑😂

GRO

哥桑真係 今年極唔利佢
熟條track 但部車死
一係衰膠野

富二代啲屋企人真係好得閒😂

Kimi總係只響Qualify有貨交

Max咁樣阻一阻會唔會比人周😂

佢個線位都幾衰

ERI係咪爆Tyre

右前軸 係咪撞爛左?

前懸吊應該有啲事
我估應該唔會再跑 求其做個時間 入返pit算

咸：唔記得拎走沙包添

westworld個teddy

富二代淆青😂
貪多下直路速度 即刻入唔到隻灣

大頭未必夠時間做hot lap wor

失禮

女人揸部細牛都做到72秒😂

康打頭10

老麥真係好鬼慢

老麥副雷諾engine 今站係咪冇upgrade?

有……不過好似話同舊偈比只快0.2秒……

邊關副計事

咸爺又無咁條紫

佢頭先 頭兩個sector 都紫左 push 得太盡?

過髮夾灣lockup😂

大牛係咪玩二停
定係粉紅 紅😂

Ric 用hyper 都唔夠benz/拉利用ultra 快

當sainz都係+0.6, 老麥兩架都+1.5
證明左啲咩

best chassis

塞車

同埋we can fight……

Gro好撚慘

累左Vettel 聽日無得用粉😂

Alo 點解仲要浪費青春

係咪專登架? 個幾架車會唔會比人罰?

阻9住曬

正賽就算有貨交 最後一係to讓位一係俾爛策略搞死

Sauber > McLaren

讓位俾kub啦

慢過康打

人地諗住做hot lap搏最後
我覺得拉利自己計錯數
等多30秒先出 成件事已經唔同晒
我估拉利想Vettel 用粉 一開波拉開距離
而家兩隻牛用粉 兩停同一停都彈性好多

但係頭先冰人都用粉 遊左一次花園

拉利換過班人啦屌

唔係點同威記個兩件二世祖fight

Lec 又入q2 揸部咁既垃圾有咁既成績真係好野

燒下油等架車輕D?
利申:唔識, 9 up

佢地學benz 碌一圈 開一開條胎
Keep住溫度
Vettel 就應該係想做時間既

而家唔同以前
而家計到好精準
係入兩圈/三圈油
碌完就入返去

大監今場勁喎🤣🤣

大牛見到咁會唔會O左嘴😂

VET WOW

Benz今場自己拎黎
紫同粉 得五條
咸爺重要lock up左幾次

原來都先ham 又係hair pin lock up

頭先

係呀 佢FP3又用過條粉紅 岩先又用過
得返唔係好多條
Q2條紫胎好似重係用lock up果條黎

Vet bot今場都上哂力

咁樣睇怕佢正賽好快就要入pit 換軑

Kimi 88

kimi

Ham 88

Vettel 最尾隻灣應該驚衰收尾 慢左啲
成個S2 快成秒 痴線

正賽好睇了

Max係ham前面

又lock

有冇人計到ham 係 hair pin lock up 左幾多次

好想max 同神開片呀

係後面你先驚

4次

T1 T2 左灣 之後右灣喎
咸爺係佢隔離

頭三架唔同隊

一陣max一開波炒爆晒前面
Ham收P變Win，又可以悶聲發大財

我信Alonso一離開麥拿倫，麥拿倫會再次強大

做親快圈都有

笨士撚唔掂條PINK

雷諾引擎真係可以一搏

大牛先得
係大牛部車個機械爪地力勁
重有氣動力設計 拉近返
淨係副偈我覺得麻麻地

聽日應該幾好睇，最衰咁夜睇唔到

第一隻灣直隊埋vet屎忽 唔洗等右灣

但係睇翻蕉隊，蕉偈真係進步左喎

係有進步 但睇返本田
其實本田進步重多。
雷諾偈去到大牛手 唔穩定係有啲隱憂
FP123 都唔慳偈

無留意 原來hulk都抽贏神油
咁新版引擎有料到喎

本田有架入頭Q2
重要快過麥拿倫，真係可能有野睇下

我估大細牛出年都係一個用雷諾一個用康打

今日雷諾領隊Abiteboul話
如果大牛唔同我地拎引擎, 下兩年可能明明有機會爭冠軍都變無希望

想睇神示範如何安全過dickhead

benz 今場無update, 變相神油同williams都無update到
蕉係咪真係快過神油真係言之尚早

一定唔會過 會同咸爺講 條胎唔同 放佢過

啱啱垃圾蘋果寫韋少排頭位，練習賽當第一，而家又剷咗po, 放唔到上黎

So true
個勢似用細牛養大康打，再拎多d bargaining power

康打返來喇！！

頭哥應該好失望

睇下19 max 會炒落vet 定ham 到

而家康牛同老麥都係叮噹馬頭。大家仍需努力

頭哥今年都未叫過no power? 睇下今場叫唔叫先

留名學戰術

爭第二時應該炒落小保子度，Benz胎起步時唔係工作溫度，起步比較慢

咪姐係一巴打落自己度, 打死都唔嗌啦

其實老麥chassis係咪真係勁過細牛
如果係嘅話咪即係康打有料到

樣遠到呢

老麥而家得一樣野吹，就係chassis.但睇落又唔多對版 睇來zac brown 對落班友人頭落地不遠

康打係有料到 但係細牛未發揮到盡係真，睇大牛轉唔轉啦

其實今年Honda 係勁左好多好多，
McLaren 同大頭肯比多一年時間佢地就得，
而家red bull 真係無得輸

麥記唔會比康打自由design囉，要康打就哂個chassis, 等收皮啦

4:35
19 本來好開心，俾記者問佢點解成日撞，即刻西面

方丈份人...

呢場會好睇🇨🇦
有擦牆睇，速度感又夠👍

Max應該比人屌左獲金
再炒應該有啲野
所以我估佢今站會小心啲

起步賓屎三文治 揀前定後

why not both

老麥

我想死

起步 如果max揀右邊 Vettel 就安全
如果揀左邊 就唉🤦🏻‍♂️
重要睇咸爺起步甩唔甩拖
如果唔甩拖 起步平排過T1，2就好睇

正賽gasly 會唔會換返新pu

Parc Ferme咗換乜？
搏罰格呀？

點解佢用舊野既？

讓下麥記掛

外國有媒體傳大牛玩到2021年唔玩
然後賣盤比波子

出口術

第幾次？

上次傳大隊唔玩係咪垃利

話走話走話咗幾年

收o靚帶隊走

有無人整gif呢個好笑

佢排位無炒都睇得出好小心

一陣睇你表演

貼定

求下你隊還隊
唔下搞紅色車
拜神先

咁你想典啊

我想食茶記

Pierre Gasly will start from the last row in Canada after an engine change.

成事又贏

成事真係我康燈神

唔講都唔記得茶記
係機會了

其實我估係大牛意思
話細牛同本田見新偈收返黎既數據唔match
所以先至換返舊偈
然後而家又話換返新
因為如果女人一早就炒車
咁就大牛就唔知本田副新偈係點
所以就換埋加斯利
因為呢條始終都係power track
同埋雷諾都逼緊大牛快啲決定

Now做乜撚野到依家仲未有琴晚排位賽自選

老麥終於發現同直認自己弱點 就係部車設計唔掂，今場過低速灣暴露哂出來 法國領隊仲話會全改修正問題 計我話全力下年部車好過

又話自己宇宙級底盤

明明上年講到換咗副偈就會好勁㗎喎

幾點開始

唔係喎，我今朝先睇完

係羅
今朝先睇完

咁快冇左

孖甜: Max can't take too many risk into the first corner, can he?
Christian Horner: Why not

Best chassis

又影住拉利小朋友fans

差啲唔記得轉台

女人串大頭

oooo Canada

頂住，今日應該有啲睇頭

又睇戰術大師

頭一個鐘應該無問題

無大師 睇F1 仲有咩意思

起身屌閪啦

三個drs zone比max撞人+戰術大事

應該唔會悶

呢啲時間開始即刻無哂人

好眼訓

頭先無人認得 Bellerin

開波
癲佬起步攬炒咸狗唔該

有比比了

佢同個 supermodel 傾緊計，主持想訪問個model，但唔識比比鳥

Martin 打斷個 model 傾計打算訪問佢個時，同個 model 傾計個男人咪係佢囉

屌 原來係比比鳥

希望正路

而家無人識你呀

77部車 漏野喎好似

揸佢老豆部車！

等睇戰術大C表演

睇下bo77頂唔頂到Max

Hey

撞！

女人😂🤣

女人

康打炒左部

Kimi

一開波就大炒

Stroll

垃圾女人

Sc

康打

即炒

troll

Vettel 起步起得好
拉左成兩秒優勢
而家無晒

少兩架慢車

stroll

Stroll 本身都已經收皮

2個垃圾

又好似唔太關我康事
威記夾爆人?

粉紅胎做咗笨柒了

Troll

廢到

累人累物

真羞家

佢VAN

老麥個pit

女人真係無乜運

富二代下場應該要比人罰

stroll真係troll

超hectic

btw 77算係咁 守到

忽然硬左

SC完 bo77未必守到

本身手車已經麻麻
仲要成手中伏

77:屌 守一次又要再守

troll 落f2啦

Stroll好撚慘

不如搵古碧沙過檔算la

佢慘？😂🤣

Troll Family

佢炒落人地到wo

Stroll 個妹定家姐幾正

hartley真係好黑 已經冇咩表演俾人傳要換走
想做返D成績出黎就連續2埸都俾人炒到DNF

叻叻已經11了

見到女人就撞埋去 ,鹹濕仔黎

kubica : 屌，等我黎啦

讓你一隻手都快過你...

睇見廢老起步就扯火
入一號灣前收油

神油做乜9

佩雷斯又幾勁 咁都救到

小心甩尾呀

佢穿出黎個下個角度

遊車河到完場

重新開波
PER

屌到KIMI上第二

Vet話咁快又拉2秒

差少少又3架走人 call sc

叻叻又守大頭

縮左

神油呢下好撚型

兩部銀箭有啲野 搞唔掂喎
兩隻牛都好fit

Kimi上啦屌 唉 睇到炆

技術唔差但去大隊食哂屎

MK: 唔夠power

gasly 係咪用緊舊引擎?

小保子幫vet擋

新

兩隻牛用粉喎

Lec有分

魁卑克游車河

你睇Vettel 😂 愈拋愈遠

叻叻頂住阿朗素喎

叻叻
撚大頭

叻叻幾勁

ALO

大頭

本田新板引偈幾勁喎
大頭後面就係

9bo gogogo

賓屎冇clear air成日都

睇黎又係一停

其實BOBO收到既屙打係
頂撚死19MAX 等神上第二
3粒心臟撚到完季 又贏一年

得一次機會俾戰術大師發揮

好早pit

Kimi why kimi

戰術大師表演點樣再創奇蹟

套u仲快過hs胎

Max條胎打左柴😂慢勁多

大牛竟然知大頭個碌過熱

Vet遊車河

Bot一下拉到4秒

韋少慢得勁喎 條胎定部車

大牛唔俾佢入

大牛似乎奶奶地野 2停應該難搞

粉 紅 粉

場場都係好撚悶

係咪用韋少頂撚住咸爺😂

vet要再拉遠啲謹防戰術大師

睇埋拉利pit 先

黑鬼咁快入

等埋就瞓

係

咸爺部車問題 愈跑愈慢

老mk

大牛

Vettel 跑唔跑到40個圈 玩紫粉

個碌打左柴

大牛
Overcut

澳牛

睇黎今站無乜佢鏡頭

鹹狗

麥牛排前面

大頭pit左

plan b
戰術嚟料

Plan B... 聽到呢啲term好驚

Vet可能頂到紫粉

Plan B應該係一停

Wolff

叫kimi拉多五秒應該安全

大師出plan b
有嘢睇了

都係果句，大屍無令大家失望過

唉 叻叻比大頭undercut左

wolff個樣

個樣

垃利，Plan B Plan B

過返佢

x2

希望有分

可能得一個plan叫plan b呢

兩隻牛 肉摶未

大頭幫lec 私人補習，幾個站都孖住跑

plan 咩鳩都係唔可信

等睇VER發作

帶埋後面隻狗走

Vettel lock up😢

Vet 有少少lockup

ham做咩咁快pit

Fk vet lockup

冷靜啲vet.. 後面只係bot

VET lock up

佢條胎本身都殘殘地

點解VET條胎頂到咁耐

Clean air

係得ham頂唔住

細牛用HS好似有一手咁wo
上場都用咗好耐

大屍出手未

好多人等緊訓

Kimi真係 渣快啲啲都唔得

叫法拉利車隊出嚟講下

GAS in pit

77追左成1秒3

條胎得唔得架......

Vet係咁lockup

VET又 lock up，得返3點既秒距離

垃利頂唔頂到

係咪想挨到30個圈換紅🤦🏻‍♂️

一圈追0.4... vet 頂唔住wo

而家我覺得有啲窄
係咁lock up
條胎唔掂

事到如今我都冇野可以做了

30個圈至換紅既話，垃利應該做得出

垃利啲plan b平安鐘都撳爆

換紅胎唔係特別醒神喎...

咸爺lock up?😂

77 追到咁

call 主席落黎

場車好悶

追到3.1啦屌

唯有求笨土自爆啦

屌你，KIMI你開快D啦好嗎

backmarker 呀嗎

Vettel 有貨交喎重😂😱

廢老又瞓左

紫圈

VET又紫圈

PU問題🙊

大屍唔肯比人訓🖕🏿

Ham質疑

OCO開左幾次DRS都係過唔到GRO

Kimi 有得上po 就頂埋

快左架啦 應該overcut 左黑鬼

Kimi in pit

黎！

兩次姐

Kimi入了

ahhhhhhhhhhhhh

垃利

冰人過唔到Ham

白頭佬

屌 kimi exit pit慢左？

屌 廢老。。。
進取啲好嗎

俄仔中線讓

hoball

又拉開左秒幾

大屍又贏

kimi 唔想續約？

算9數啦
都冇心跑

出pit無力咁

早兩圈入唔使輸啦

唉 kimi

又話有成秒喺手

慢左小小 佢同黑鬼頭先都有18秒就係慢果少少 成批換撚左佢

得返VET BOT 同GRO未入pit

換胎工

77已放棄
6秒

Rally

屌完kimi即刻做快圈😂

多drs zone 都無用 都係少overtake

Vet仲有貨

Gro可以挑戰50圈入pit

Kimi唔開DRS咁頂引既😂

我冰

但都係快vet套舊軑小小

要醒喇kimi

打份工啫 是但

冰佬終於開續約mode?

77 pit ~

Bo77s入pit

Vettel in pit

今日d換軑工個個都好慢

Vet入了

Clean pit exit

是日最快入pit 2.7 kimi果班換左佢啦屌

睇多兩圈訓

比冗員啱，換咩鬼

成日害我冰!

77做個14.5😂

我冰瞓咗

唉 拉近到0.9又拉返開1.3

得兩圈貨仔

瞓左成場啦
真係唔好旨意佢過到車

Lap 下d慢車就可以既

大家可以瞓了

變左2秒，可以繼續養生

條友一無心揸就咁

咸爺turn down個副偈都快過廢老 唉

Gro條紫玩到而家

大頭GG

等運到

.... alo

alo

we can fight back to pit

大頭有事

Honda新偈有d料到 可以同神油 hass玩咁耐 又跟到leclec

舊年就賴康打 今年賴咩

挨到最後 換粉紅出黎砌

點解要續約...

叻叻可能有分喎

要睇gro 做化

鹹神又lockup了

都快過條廢老

Kimi瞓咗，我都瞓算

77快左？🤔

大頭壞埋車……訓得……

廢老真係浪費咗垃利個位

Kimi部車有啲事？
慢勁多

做咩無啦啦講阿狗隻比比鳥

無啦啦講比比鳥

一樣係二號車手
但同Bot 差成近廿分

拉利要贏車隊冠軍，真係要換人

我捧Kimi都咁講

個人有事

其實HAM 都快左

個人有事

同後面㗎 嗰一部車前面嗰㗎放笨屎6秒

差一圈

叻叻有分了

Kimi 5秒

gro pit 成3.8

GRO終於pit in 左

瞓撚左

skysports記者認唔出佢

咸爺追到1秒內

VAN換hypersoft

睇落似 但又無TR聽有

Ric 有貨

叻叻

on9 gro有無機會開齋

出年升上拉利la

77黎料

LEC 一年拎返哂2年全季既總分 今站拎多分就過埋

77黎料喎😂

收嗲啦馬田
以為自己前冠軍？

今場GAS既表現算係OK喲

77 overshoot ?

辛斯阻一阻😂

77

二奶姐係二奶

四萬拉返開少少

Bo77s

又拉返5.5
77 應該都幾灰

自己柒喎

Bot屌都唔屌下

因為知道係自己7左

搵人炒下車啦 好悶

Ric HAM 可唔可以俾返啲賽車大家睇

7秒幾 阻一阻後越嚟越慢

VET紫圈

邊到有阻

Vettel 快左
77同max差距無慢到

搵人姦撚左kimi老婆kimi 應該會快d

驚pit stop柒所以唔pit kimi

8秒😂🤣

10 Laps to go

今場好悶

四萬哥要頂住丫

仲要唔知衰乜

無咩野睇

Ham 9衝

exhaust

死氣喉爆左 好似係

上年加拿大都多啲野睇

四萬哥頂唔頂到呀

壞exhaust 唔retire就火燒引擎

lap 1個replay都唔知播咗幾多次

9Bo慢前車差唔多一圈

Ocon幫四萬續一續命😂

Max紫圈

Max 靜靜起革命，有冇機追77

77會唔會比人𠝹返落黎😂

上呀max

Vettel 都教慢左到偈 直路先309

Ham又比人隔一隔

慢車幫緊Ric手

HAM

我發覺俄仔讓車真係膠膠地

77比人追到1秒內

可惜太遲

四萬紫圈

四萬哥頂到

搖錯旗

Max差少少

未完場 fing 咩旗呀

好 科沙法拉利 早抖

條女膠膠地

開頭kimi出pit果度都已經on9

大家咁話

Forza Ferrari

good night everyone

VET

plan B 個下真係個背寒一寒

撥頭髮

叻叻有分

grazie~~
grazie~~~~

格仔旗早成圈出

老麥真係

唔知塊閪係咪一邊黑一邊白

Vettel high大左😂

有冇魚雷份

Vet
叻叻有分

VET好Hyper

50th GP win

Forza vet

係度唱歌😂

VER唔癡總掣即刻有好表演

瞓咗冇睇
Troll條打靶仔迫害我康
熟悉嘅大頭又返嚟
康打前過麥記點睇？

最後15圈down 唔down 返黎睇好？

唔睇都冇問題
只會睇到ham係到想過，過唔到

佢就係想睇呢樣嘢

今場好難得拉利d車隊戰術冇on9

咁精彩既嘢點可以唔睇

唔on9既垃利 仲係唔係垃利

正常發展

Leclerc 同Gasly 手車都真係幾好

已經下載緊

可惜唔係個個GP2/F2 champ都咁有質素

Palmer

原來計翻68個lap，然後四萬冇咗個Fastest Lap

我覺得叻叻手車快啲

過多幾年都係睇ocon、叻叻、sainz背鬥gasly

Kimi 嗰下law

不過要養生，就算完左pit，係ham前面都無用
實比人過

頭哥同Ham 可能繼續做廢老
頂死班友

佢呆撚左

果下都唔算啦... ham 用個就爛既Engine. 你都追唔到, 去到尾都應該俾人打返落黎.

where is max!

仲有之後既Norris, n George Russell

今場最易啦 人地入佢入
人地唔入佢唔入
上次巴褲之後再啲長進

下站好似又用特別軚

用埋升級偈 我鹹強勢回龜

孖田已經漏到一地都係

究竟now係咪冇左F1 VOD

official count 少咗兩個圈

是鳩但但咁

岩岩睇highlight
見到女人first lap就有得返歸準備下一站就諗起呢位巴打既留言

下？？

到依家連排位賽都冇

Troll條ON9仔

咩料？？
唔通以後要自己back up

我今朝睇排位正賽都有喎

屌呀
點解我冇架

自選>foxsport wor

入到去得法網同女子golf

你個嘢壞咗

你禁個 方向下 睇下先😂

富二代質女人埋牆果到 好彩女人有個halo擋下
唔係女人個頭撞牆都似

新版拉利副偈 似乎解決左食油問題
Lauda同bottas都話中間要慳油
唔知下場法國站benz副偈點

冰佬就係仲用緊舊偈所以唔可以去盡...

原來法國站搬左去 Paul Ricard

兩個星期後連續三個星期有車睇

今個星期有 Le Mans 24

依個星期有Le mans 24hr

睇大頭

鏍絲堡都出post串大頭😂

Williams 果2年都冇撚用, 是旦一個換kubica啦.... Martini 今年之後就唔玩, 佢真係連primary sponsor 都冇埋喇...

留名睇大頭輸俾JB

kimi 可唔可以唔好hea 揸

四萬實想屌死fing格仔旗條女

走啦大頭

Max is done

見人入完即入 無特別 係kimi班換軑柒左如果唔係vet可以總分拉到3分

四萬走可以升上去大牛試試
Lec下年真係有能力接kimi棒 揸架垃圾都咁勁

Karma

唔明女人開頭點解要俾人屌 俾人夾都要屌

富二代揸車真係cls

原來無換

Elmo頭就老奉比人屌架喇

係我直接講粗口屌柒佢

西班牙爆左一次呀嘛，果陣換左第二副
而家咁快換下半季罰格罰到傻...

有名你叫Troll

咁佢都係重油 oversteer ， 岩岩遇著剛剛

新版慳油幾堅下
應該英國站呢D Power track會換

笑到最後

部本田26 炒爛左一半都重可以行得

睇到一半訓著左係冇輸既

但好似有兩場撞左世界盃開波時間，fia排咁密玩野?

世界盃依啲嘢on9先睇

你應該小睇拉利, 你估帶頭佢一定會跟人入？太睇少佢地班戰術大師

發現日本仔本F1 速報雜誌D 相又幾得下

其實唔套關事 KIMI同VET pit stop好似差0.3
最後10個圈, 咸爺既圈速同KIMI既圈速
就算比Kimi overcut到, 後尾都會比咸爺野落黎
kimi後尾訓撚左咁滯

養生係咁

kimi 成場係到on99.... 佢應該思考緊人生的意義

咁咪用第三副

Kimi根本唔怕啦
最重要唔係Vettel 換
我當今場kimi因為中期要慳油 所以轉左engine mapping 先至追唔到咸爺
由其而家啲胎咁硬，上條白胎 等kimi慢慢係出面慢慢碌

拉利副新engine 咁慳油, 應該好快又俾TOTO WOFF compliant

FIA 整咁多限制，要人全年得三副engine
令車手唔可以下下去盡，爬頭少，基本上換完肽已經大局已定，仲有咩好睇
想無咁悶就唔好限咁少engine power unit 啦屌

睇邊個自爆

6-7副就差不多

季中多D 升級先好睇.
CUSTOMER TEAM 都係食垃圾ga la

場場排第6 收PLACE

後面追唔到佢, 佢又追唔到前面
最佳養生位置

而家根本係Formula Endurance

拉利今年比人周到痴晒線
比人紅牛投訴話拉利DRS開啟果個幅度大過65mm
叫FIA查

部車快係咁

benz個陣除左傳過燒偈油之外仲投訴過咩？

好似懸掛同軚壓

主動懸掛好似係牛

有冇法國我今站直情冇入過PO?

因為halo
我已經戒緊F1
各位巴打都快d 戒啦

有咩代替品？

吱吱吱

下年咪又要睇halo

吱吱吱好似用shield?

MotoGP then?

都係halo

Indy塊玻璃幾好
唔知halo黎緊有無機會轉

好過人字拖好多啦 快手轉鬼左佢

如果下年轉 車隊屌撚死FIA
今年改晒成個設計 下年就話唔用😂

塊玻璃係美國 ppg用左軍用科技整
indycar係純美國 team響本土賽所以可以用
f1... 隊隊都響大西洋對岸仲要周遊列國咁賽
你係美國佬你會唔會俾 ppg賣料俾f1?

一個唔覺意響支那大炒然後俾 track marshall執番3,5,7塊番去

Vettel話頭暈啊嘛

Jessica

G

Fernando Alonso says deserving more success than he's had from his Formula 1 career is preferable to having "many trophies people think I don't deserve".

我諗大頭依家應該係絕望左...

下季可能唔玩

牛牛肯唔肯出咁多錢請佢

黑氣石不了 有max一個夠做，另一個是旦啦

ric 一走，應該到gasly 上 sainz 愛食蕉

咁
細牛點算

佢試個塊好似唔係INDY個塊

HONDA車手

架仔訓練營

一早搵啲靚少少既料黎試，可能今年都唔洗用人字拖

拉利叫Vettel 話頭暈 因為方便落aero

Ric走 辛斯一定會收返
辛斯重有約係紅牛
不過雷諾實爭Ric😂🤣

Ric擺明想要架幫佢爭到wdc嘅車
雷諾

康牛定雷諾!

拉利佢應該唔會想去同vettel 爭..
到時vettel is faster than you... 咁點算...

Mercedes如果續左HAM 都應該係SAME CASE

鹹狗同黑氣石一齊退休啦 進軍娛樂圈

佢話暈果隻唔係 indycar用緊既物料
果次只係裝塊普通防火 pc板上去
ppg果塊既底料冇 disclose到係咩黎 (好似係)

其實有人話係拉利啲屎橋黎
拉利推halo 話方便落氣動力部件
所以Vettel 果次試都係做樣
Indy果塊搵下資料先
如果好似你講咁 咁hi tech
應該未必落係F1到 始終好似你咁講 驚比其他國家抄考

如果果次試果塊真係普通防火 PC的話
vettel講既應該係事實

拉利要澳牛都合理，雙重保險 同埋架車真係得，澳牛穩定呢樣野絕對幫到拉利。至於容唔容得下澳牛，咁要睇vet成熟程度去到邊 就咁睇佢過左拉利之後變到好成熟，相反咸帝果邊就

如果F1 TEAM 要做R&D, 應該做到唔頭暈既.. 不過佢地唔做姐

Ric 一定走？
好想睇佢揸康牛

去到material science個 level
chemical engineering黎架
f1 team自己撚 mechan同 info eng就勁...

唔係不為，係不可為呀
陣間隻物料 patent左，或者生產技術 patent左
咪又係要番轉頭搵番ppg

我知, 但係FIA要做, 一定吸引到相關既expertise 去做.. 除非solution 得一種, 就係PPG果種又patent 左啦...

es唔 establish倒 NDA condition都成一個問題
呢 d highend, 分分鐘係 military既野陣間俾支那執倒...

8號車onboard

留名睇JB砌贏大頭

執柒佢啦瘋甜

瘋甜邊有得同我康鬥!

賣返NOAH, Alpha, HI-ACE啦...

啲人話FIA係Vettel pit 前 同kimi換胎後
叫佢地連續轉十次engine mapping 黎test😂

老舒out of coma
不過重未醒

無dq即係又無事

Rico 之後到 廢老

快左又型左真係不得了

年紀大左所以要玩家庭電器？

咁Rico呢？

仔細老婆嫩，識急流勇退得未

吱吱吱係垃圾

點解變左Rico?

Rico Nosberg

佢做老細喎唔係咩

香港到底有冇機會出...

公主之前揸左轉新果代吱吱吱

其實架新吱吱吱都幾型

99係咪因爲真係個油箱😂

真係唔知香港有出
次次係七仔都淨係見到 Rally car，再唔係就拉利

老老豆豆, 今年啲吱吱吱係型到震

要轉會了

個halo 融合落架車度唔突兀

黑氣石同鹹狗一齊落FE 玩啦

成部四區兄弟D車咁

佢兩個v8玩起
由其大頭 唔渣油車應該唔舒服既人黎

今季哩部快好多

垃圾吱吱吱過主啦

遲啲會識得出麥林龍捲風

pinkpig 堅靚

成架四驅車咁

大頭壞左車未

時辰未到

樂富門復古拉花仲靚

Montoya炒左
原來馬神都有玩

JB包緊艇

邊到有le man 直播?

2019 Aero Changes

Front wing width +200mm, 班 marshals 又有多D 頭鏟執

搞咁撚多野
淨係加番個入油乜都搞掂晒

Toyota真係好撚柒
兩架一齊係slowzone超速
一齊罰一分鐘stop & go

咁又點
咪又係領先rebellion十個圈

仲有6個幾鐘

一日未完場，一日都.......

BMW搞乜包尾

唔會唔壞

入pit整左好耐

toyota 噴煙

S1要一直slow zone落去？

大頭個隊領先緊80秒?

yes

想睇佢壞車

Ford Gt同波子鬥緊

大頭應該完賽了，就睇佢黑氣到底有幾勁

又臨衝線跪低？

瘋甜

7號跪底左😂😂😂

7號RIP

7號...

睇motogp好定睇世界杯好

唔夠油

無油

話冇油

又係小林

大頭係帶緊頭8號？

畢頓眼訓？

好似好攰咁

個個都做健康操

好搞笑

做八段錦

豐田應該講好左八號車優先

真正黑仔果個係阿貴

最後一個鐘！

睇個勢阿貴同小林會負責最後一捧
豐田唔怕邪？

之前大頭揸左一節三粒鐘

button

Button

JB

畢頓剷左草

死 Engine

屌
最後十個字先同我死火

7號車又畀人罰

入太多油
豐甜搞乜

等睇黑氣石死車

Toyota廢到
真係Audi Porsche 唔玩佢先贏到

dovi 炒左

你有冇睇
半夜追番2分鐘
下午個stint贏多分幾鐘
布美同Nakajima penalty 多到

8號個Pit stop 架車未落地空轉都唔罰 真係寫好劇本要佢贏
只係要睇架車生唔生性

Cruelow 英國仔上緊

911同ford gt鬥左咁耐仲有得淨第二

好似罰咗喎

呢下真係R晒頭
明明要罰但又冇罰

唔知l99條前後軟胎頂唔頂到完場

好似冇罰wor

VR46 又執到個 podium

睇佢似守第二完場

yamaha完全冇力去追

我之後行開左有冇巴打知有冇罰

有第三好似已經係超額完成, 總成積唔聲唔聲VR46 上番第二

冇罰
不過而家當佢罰1分鐘stop and go 都帶緊頭

又罰7號？

P1 P2差2個圈 罰唔罰應該都冇咩分別

一轉油行得太多圈都要罰

架電單車著火

jl99又贏一場
mm93唔知係咪上場零分之後唔敢太搏

but 04

從來都唔覺得dovi係一線車手

Lorenzo 呢2場點解勁左咁多 係咪架車教個黎？

好似話個新油箱幫到佢

油缸個形改左
唔知關唔關事

出年簽佐Honda. 玩鳩Ducati

Toyota想兩架車前後腳衝線？

最on9 係ducati 整都唔整個油箱 當佢鳩up😂

跟咁貼做乜鳩

同mm93做真正隊友咪幾好

想前後腳一齊衝線賣下廣告掛

次係

LAST LAP

2015 經典

前年架車咁可靠咪好囉

ALO離Triple Crown又近一步

FINALLY

豐甜

三年挑戰登頂 豐田真係等左幾耐

無對手唔計

廿年前TS020又係臨尾爆tire等到宜家啦

個旁述係咪講左fucking hell

99 手車

有無人發覺成龍隊車廢咗好多

Porsche #91 個拉花好靚

向傳奇既956致敬

自己係fans都係咁話
始終都想Audi 波子同場係度嬴
不過都叫嬴左

阿貴終於無功虧一簣

三個人中阿貴係咪揸得最差一個？

三架完成
重要對手入積架同Benz 波子

講差黎講 布美都有份架

Buemi唔戴個圈

a win is a win
不過無含金量咁解

就好似靚女但老牛聲

粉紅豬

原來拿度琴日都有來

唔知點解 我覺得近幾年D賽車都好似無乜野好睇咁
尤其F1愈改愈唔好睇

Because FIA=ON99

Pigs can fly !!!

#91 同#68 有一段鬥得好勁

大頭
We can fight

下星期死返落架GP2 到fight

邊有fight過
24小時勝利巡遊mode，最尾仲要玩嘢俾兩架車一齊衝線

最尾果句

拿公道D, 24hr race 不嬲都係一齊排隊過終點既
一黎驚冇油
二黎尾lap 有咩事唔可以 6分鐘內 (好似係, 唔記得有冇錯) 過多次start finish 當你non classified, 24個鐘跑黎白廢

不過真心講句
大頭同瘋甜呢個lm24 first win 同當年我果個完全冇得比
根本係做個劇本俾佢然

Bathurst 12hrs

算係彌補2016果次啦

Rothmans花

Ford gt 2016年贏過 class no.1
反而今年架M8 GTE失色D

波子同Audi走咗之後瘋甜無晒對手，正常發揮無事發生嘅話個冠軍都坐定粒六。
其實啲LMP1 Non-hybrid啲表現都唔太好，係唔係FIA對純內燃機賽車嘅規則定得太緊？季軍架車都差亞軍10圈